麥當勞9蚊10件麥樂雞係唔係蝕住做? 另外用左9000蚊囤積左1000盒麥樂雞 依家放番出黎 歡迎訂購

唔止材料 仲有鋪租 人工 用機器煮果D電 跟本回唔到本 而且24蚊餐沒人能及 恆大 OU都搵唔到
咁仲唔算香天下第1良企業? 不服來辯

用左9000蚊囤積左1000盒麥樂雞 依家放番出黎 歡迎訂購 每盒15蚊(含發酵加工)
仲好食D!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已有大量訂單 要買請迅速call me

訂單名單: 毅進星 $100
歡迎加訂

好抵呀

利申 抵你讀毅進

如果淨係賣雞寶一早執柒左啦，D雞寶廿蚊先一KG，一KG有幾多件你自己估

唔好笑

好食x100000000000000

圖都無張
我話我用9000蚊屌咗你老母100次都得啦

樓主屋企明正言順變左雞竇

咁貴你都屌，巴打抵諗

90蚊次 當食2次糖水

推

老麥根本係大善堂
有得食有得訓有工比人返
咁既良心企業可以去邊度揾？
社署都要摺埋一邊